69 616 818 出過黎既人，聽日你地只要一出黎美領我地就贏左

SOR FOR有少少標題黨
唔係想追數，只係想盡力宣傳
大家要明白美領集會號召力可能無咁大，因為唔係傳統民陣搞，而且好多老一輩和理非都未必明白意義，但係呢個集會同遊行可以話重要過69 616 818好多，因為香港終於有機會可以真正制衡到中國。所以比起象徵意義同展示民意既民陣遊行，係有殺傷力好多，大家有乜理由唔出？一展示到比美國睇原來香港幾十萬人都肯企出黎支持呢個法案，對我地未來抗爭大有好處

所以大家必須最後用盡各種方法宣傳，唔好只係留係連登呢個同溫層，咁樣同政府係無分別，以下係一d我地6月以黎用過既宣傳方法:

1.最基本WHATSAPP一傳十十傳百左所有GROUP先啦
2. 傳單 (最貼地)
2. 連儂牆
3. 連儂電視
4. 自制傳單入自己樓下信箱

其餘既仲有babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、大家諗到咩就去做
懇求大家最後十幾小時一齊落地d宣傳9月8集會

請正皮留言推上熱門，跟住一齊向同溫層以外既人宣傳！

無乜人知呀
大家唔好淨係響連登講
要散開佢

908908908

原來打8個no標題會變左條link?
新發現

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

已有不反對通知書！

9.8 周日遮打集會遊行 獲不反對通知書

就算極淺黃或中立都唔怕了
聽日要人多

就10點啦，一齊鳩叫聽日美領見connect埋仲未知嘅街坊啦

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

好主意！

雖然係標題黨，不過你個標題都方向正確

聽日美領見

起碼提升好多勝率！

推

把握機會，十點大叫聽日美領見﹗

全連燈都知架啦
應該去其他forum fb ig宣傳

怒漢一推

推呀！

大叫，嗌破喉嚨﹗

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

908

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

想自己print國旗的手足注意

聽日行完唔好用完即棄！要拎番屋企呀！

上熱門

手動推

文宣唔夠啊

Push

c u tmr

新牌仔推唔到post

推呀屌，又沉左落去

推多幾野

聽日見

要靚靚仔仔見美國人

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :

第三期Link :

第二期Link :

第一期Link :

TG CHANNEL :

聽日 香港人 美領見

push

民柒唔吹雞，肥佬黎唔會揚開去

去fb 連儂 whatsapp講

做緊，而家係呼籲全連登既人一齊做
連登要知既人都知得七七八八

點解唔計612?
========================================================
我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注
========================================================
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

我純粹想QUOTE曬最多人既遊行出黎
呢三日都過百萬最有指標性所以就
612都好似無計人數

Pushhh

無民陣吹雞

連仔 有冇可能整個行動台?

認同既可唔可以幫手推一推 我覺得行動台既成立好撚重要

[gold]
9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

制裁香港政府

推啊

💪💪💪加油

10點大叫左

呢幾次都有野做無出過
但今次會出

得

宣傳唔夠

「只要xxx我地就會贏」
大佬呢個心態會害撚死人
永遠唔可以將希望寄託曬喺一樣嘢上面
美國幫我地只係bonus 最後都係要靠我地自己

pish 記好美國國歌

巴打岩
所以都講明做左少少標題黨
都係想強調呢個好有可能係我地第一次佔上風既機會

Push 聽日全世界去美領

我係自己出
試下最後呼籲佢地啦

加油
我應該都係自己出

三個月既努力，臨門一腳可能終於佔一次上風，唔出黎真係好可惜

聽日見！

推
聽日美領見

大家推完POST要即刻同身邊所有人，特別係非同溫層宣傳
只推呢個POST無咩意義架！

明天見

正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

Agree!!!

正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

請去到舉美帝旗唱美帝國歌

Pish

仆街我一樓好似貼錯圖
而家唔係流水式
而係正式遊行

推 聽日見

美領見

出呀

希望聽日見到大家

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 麻煩大家幫幫手推)

Tui

pushhhhh

9月8號 2:00 PM美國領事館見！
1:00 PM遮打花園集合
Liberate Hong Kong.
Fight for freedom.
Defend Hong Kong's Autonomy.
Support the Hong Kong Human Right and Democracy Act.

出！

.

聽日無論如何都要出，已經盡量通知朋友，多你一個就好多！

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

點都要出！

推推推，天日見

tui

我會出!

推！！！！！

推，傳開去

聽日出黎啦

ok, 聽日見

9月8 遮打見

聽熟美國國歌，聽日可以一齊唱

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

推！

推推推

推呀 熱門一個都無 屙屎都好講？？

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

Push!

通過法案之後美國必須會年審視香港自治情況，係每年！至2047！

而且明確表達香港政府2020年（出年！！！）需要全面直選 + 特首普選

否則每年都有可能攞經濟利益作籌碼！

林鄭同中國永遠唔會同意普選，所以美國法案係最有力既拉据！

Section 3

(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

2047命運就在明天！！

巴打應該開個POST講就真
你資料詳盡過我好多

聽日真係好撚重要

BTW 唔洗12點到遮打咁早掛
搞手話13:30 - 14:30集合，14:30先遊行，唔係咩？

出哂不反對通知 一定要嚟啦各位

推 聽日美領!

攞

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

堅持左咁耐點可以放棄
聽日咩人都出晒黎呀
練好國歌做好文宣
我地一定要贏！

推呢個呀屌

908美領見
多你一個好多

真係要出

出後呀

出黎呀

推重要野

用力推

出

巴打，多謝你留言
每個留言都好重要
不過P牌推唔到

出嚟啦有不反對通知書

幫手推p牌狗推唔郁

咁你幫手推啦 好撚想幫推 不過p牌

出嚟呀

你講得好岩，聽日大量人口湧入美領，歌頌美帝，令佢地知道佢地既一舉一動足以打救香港，美帝再幫手吸收香港精英，比香港人見到希望

照推

推呀屌你老母

幫手宣傳呢個POST比十個人身邊人
或者直接宣傳聽日13:30 遮打集會遊行去美領

好👌 推

求下你地出黎

推呀！！！！

PUSH!!!

Push
908見

9.8

咁聽日係咪應該有100+200+170
470萬人出黎

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

多多益善
但少都唔好灰心
盡力宣傳左就好

721 85 811 831

其實係

好sad 好似無咩人關注

三個月苦戰
只等明天
你唔係唔出黎嘛？

Pushhh手足記得要上Facebook宣傳

屌呀臨門一腳就佔上風都無人關注
即刻LAST MIN 宣傳比身邊非同溫層！

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

pushpushpush

pish

PISH

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

做咩排版搞到咁

Eyecatching WOW factor

好劣？
用開ipad 上連登
手機睇係咪好阻sorry

我WEB睇有段文字偏曬去右邊
手機睇無野
手足好有心

pushh

你地無人推 我推

pass the act

gogogo

Sir this way

巴打我就訓交比你推
聽日見

出面太多無聊post，依幾日連登都係咁。
依啲post幫推

好多人仲唔知，去fb post

一陣見

上

Pishhhh

去呀

推呀

聽日見，大家加油

大家睇完要向身邊人、特別係非同溫層宣傳
如果唔係我個post無意義

和理非活動仲要咁緊要都唔黎對唔對得住俾人捉俾人打同失去性命手足？同埋聽日係請願！

遮打見

9.8 遮打見

好人一生平安

推，背美國國歌

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手

大家努力。要出呀

gogogogo

831

好想推推唔郁

係咪着suit？
我驚得自己一個着

我覺得人到就得啦
著咩隨意啦

推啊推唔郁

新屋嶺強姦
太子站殺人

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

巴打可唔可以幫手推

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

請分享出去俾外國既文宣

英美港盟

各位聽日遮打見💪🏻 !

be water

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

好撚煩 次次啲活動post都推唔上最頂 屌

同意
到時見

請大家同身邊人特別係非同溫層宣傳今日活動
如果唔係我個POST無意義

我都覺 但我推唔郁

P牌仔全部主力去同身邊人特別係非同溫層宣傳

[突發]原來美國人權與民主法案有機會通過左都無用

手足可唔可以幫手正皮留言推埋呢個

聽日見！光復香港！時代革命！

係今日見啦！

[突發]原來美國人權與民主法案有機會通過左都無用

手足可唔可以幫手正皮留言推埋呢個

908 美領

最近活動 FB IG 冇人share why?

太多事發生啦最近
文宣有d鬆懈左

晚晚撚狗 啲新聞spin走晒
啲人又睇live

希望今日班人休息下
圍狗屋已經意義不大

In God we HK Trust

9月8日中西區 (aka 美領 - Sir, This Way Please!) 飲食指南

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免

721831

👍🏻will attend

推呀，一齊再出黎啦

其實呢到講無用，要落區宣傳

我內文就係呼籲緊大家落區講

出嚟未

住得遠既巴絲要準備啦
1330遮打見，坐爆港島！

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

Mo lik yat tui

[遮打道已開]流水式遊行完左既大家唔好咁快走啊，留係到曬冷！

手足可唔可以幫手正皮同推，外加現場呼籲

無錯，效果最大係美領，始終美國先最有影響力

時代革命